認住兩位無委任證人士，懷疑冒警

推

有咩事入潘sir喎
應該有人有影到佢張委任證
不如試吓唔好po出嚟？

楊岳橋向聲稱係兩位無證人士嘅阿頭交涉，要求相關人士出示委任證不果

其後警察同無委任證人士分別乘兩車離去

有埋車牌，

mouse飄左去負皮位㩒錯
sorry

有無多啲相同片
有狗樣有埋議員唔可以放生